上年7月14打左J，結果比鬼搞到依家

奉勸大家唔好呢D日子打J 手尾長 唉...
有人想知再講鬼故...

無人想知你打丁

既然無人想知咁不講了，此POST已完

你唔想知唔代表無人想知
做人唔好咁自私

等我射啲俾你，補返陽氣，軀軀鬼

Ok

唔想你少左道陽氣

我年年七月十四都照打，樓豬唔好妖言惑眾

比鬼迷到迷雲

喂，乜咁講野呀

你唔好再遲d先講
應該係成個月都唔打得

果陣日日打
師苦話有十幾隻跟住我
一年後的今日，得返一隻

好想知好想睇，如果出書買400本支持

黑b正仆街黎

公司有個90後話今日鬼節唔ot，仲要6點即走
我諗佢比鬼上左身

今日打足七七四十九次包你冇事

佢醒喎，借Ｄ椅唔OT

決定今日打２次，送Ｄ子子孫孫去同Ｄ鬼魂相聚

90後生人唔生蛋

迷雲不必怕
有爺爺保佑

系

豬sir日日拜關二哥番工囉喎...咁猛

咪反

迷得雲多自有雲庇佑

豬蛇d鬼是唔是90後黎